千其唔好係YouTube search”blackheads removal”

因為你會睇上癮

唔會比你引到，因為cooy唔到你subject d text,費事打

Blackheads removal

好撚好睇 晚晚臨瞓都睇一兩條片

勁減壓

超鐘意睇 真係會睇上癮
我諗我9成都睇過